雲尼亞里首開腔：我的夢想破滅了

「昨日，我的夢想破滅了。」被李斯特城解僱的雲尼亞里，首次為被炒一事開腔，表示李斯特城永遠都會佔據他心中一個重要位置。

奪得英超後不夠10個月，李斯特城處於降班漩渦，雲尼亞里亦被球會解僱。事隔一日，這位奪標功臣終於開腔談及感受，在聲明中，雲帥首句就表示夢想破滅了。

「昨日，我的夢想破滅了。經過上季神奇經歷，我的夢想是可以一直留在李斯特城，可惜事與愿違。

文仙尼成李城新帥頂頭大熱

「我在此感謝我妻子Rosanna和我的家人，感激他們在我執教李斯特城期間給予無限量支持。

「我要感謝帶我到李斯特城的經理人，多謝球會帶給我一個神奇旅程，我會銘記於心。感謝傳媒一直記錄著這個神奇之旅。」
「感謝球會上下所有人，球員、職員，所有一起達到目標的人，但最重要一定是球迷，由第一天開始我已感受到你們的愛，我同樣很愛你們。沒有人可以搶走我們一起奪得的成果，希望當大家想起我們奪冠一刻，會與我一起微笑。」

「這分段精彩、快樂時光，永遠不會忘，很榮幸可以跟大家一起贏得英超冠軍。」()

Go to mu la diu

雲爺爺

成隊波嘅球員都唔洗旨意有領隊肯買喇
手法仲低莊過轟

佢都被人炒 雲膠仲好意思留係到

岩呀 雲膠不嬲都第4 冇冠軍
雲尼子就不嬲護級 但有冠軍

屌你老母咁都炒，鬼唔望你主場俾西維爾大炒，垃圾班主

本來都想佢地入到8強 剃埋雲膠眼眉

其實好有機，拎住作客入球響手，仲要輸2:1，返到主場會贏唔出奇丫

前提係有雲帥

次回合前炒人 真係睇唔透

垃圾隊始終係垃圾隊

垃圾真係有原因

贏左一季英超以為山雞變鳳凰做左班霸

戇鳩鳩

班大帝自己鳩踢就推雲爺爺做替死

高層就係驚會入到8強之後班友有得隊波降班
到時跳船

你係高層

係都踢撚埋歐聯先炒啦on9
睇下可以去到邊

yes, 好多球員英冠level

個老闆名譽掃地

估啫
不過我覺得高層都係睇錢
佢地寧願穩穩陣陣繼續喺英超做下游
好過搏完歐聯要降班
英超英冠收入差好撚遠

等睇隊波降班星散

中出即飛

會唔會太睇高李城啊，上場睇精華打到好似恆大對東方咁比人屌打

你睇高西維爾作客mode

懷念爺爺

我覺得打個五折都夠贏

你睇輕爺爺帶隊

李城輸'勢，但賽果2:1,仲有得追

無話無得追，但李城個勢差到咁，成個月都好似無贏過波，仲想零封對手贏1：0

番主場wor
同埋李城英超班友都無心踢
一踢歐聯就變第2隊

佢地梗係寧願留英超
1.佢地應該覺得歐聯入到8強都出硬局，個2場收入邊比得上英超一季
2。一降班星散 可能萬劫不服
所以快d出局算啦

呢樣真
見到d垃圾都反雲伯真係得啖笑

其實呢
西維爾聯賽作客成績排第二

連雲爺爺都炒埋, 直接降班啦

成班人睇比數當睇波

車仔當年個勢咁差都可以4:1反杯拿波

都係雲爺爺衰，幫李城攞左個冠啲人就唔記得李城只係護級球隊

當年車仔都係歐聯16強輸3：1之後炒avb

講到西維爾完全冇料到咁
係咪冇睇波
上場全場老強李城喎

On9搵文仙尼教波
想降落英甲就出聲

輸埋歐聯班球員就會全力護級
根本無必要炒雲爺爺

柏祖都唔搵

咁諗住仲on9
其實今年係咪都一定星散，歐聯搏下高價散貨好過

咪玩啦依家班球員學上年軌迫宮

上面有人講得好岩
班友剩係識發歐聯夢
聯賽放pe
有睇對雞湯果場先好講，成隊都廢

電叻又贏

下季點都星散

上面俾人吊打喎…
輸2球算少

如果真係逼走佢而隊波正常返,出到8強護埋級,成件事都好唔光采
呢班球員個朵一定臭晒

雲爺爺黎阿記啦

On 9

廢隊又何來星散

咪係何來星？華Dee 馬列斯 ..

兩個今季成pat屎咁...

護級隊呢個表現你覺得合理？